究竟點先擺脫到A0

都有俾人追過溝過
但又覺得冇feel無謂曬人時間
每次自己鍾意嘅人都唔鍾意自己
一次又一次搞到自己都覺得冇曬希望

次次大時大節望住啲friend攬女
而自己係屋企做毒撚過陣就會諗
究竟問題出係邊
點樣拜託A0啊

除夕到了
又要自己係屋企過

跳樓

用觸覺去麻木你嘅視覺

要拜託A0

眼角高就收皮啦

here OK?

自問眼角真係唔算高喎
主動溝過啲女仔都唔算係超級高質嘅
都係正常樣咁

A1當時佢接近我 追我先 然後輪到我追

結果點

我依家都係咁

一切由打飛機開始

冇畀人追過溝過

未必嫁日日咁多人跳 如果直播的話)就無A1都有A2

宿命是也

孤獨終老

End

溝肥婆

女仔學下打扮keep吓身形
要出pool有幾難

廢柴 靚仔 大隻 有錢囉

好多時都係心態問題
見到暗瘡肥婆就覺得不了
但見到中上至靚既又覺得佢地好多人追 自己咩新鮮蘿白皮
靜返中間個啲又會覺得唔係真係咁鐘意
反正都A0咁耐 再等下會唔會有

但咩都唔撚敢追敢行動 成日縮
無左又屌自己廢 然後更加無自信 無限loop

利申：A0丁